<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Καιρός NextGen Avic</string>
    <string name="action_settings">Ρυθμίσεις</string>
    <string name="text_button_stop">Διακοπή Υπηρεσίας</string>
    <string name="text_button_start">Έναρξη Υπηρεσίας</string>
    <string name="text_pressure">Πίεση</string>
    <string name="text_humidity">Υγρασία</string>
    <string name="text_wind">Άνεμος</string>
    <string name="text_to_path">Εισάγετε τη διαδρομή προς igo avic</string>
    <string name="input_ok">Εντάξει</string>
    <string name="text_toast_ok">Η Διαδρομή βρέθηκε</string>
    <string name="text_toast_no">Η διαδρομή δέν βρέθηκε</string>
    <string name="text_toast_no_internet">Δέν υπάρχει internet</string>
    <string name="text_service">Υπηρεσία</string>
    <string name="text_run">Εκτέλεση</string>
    <string name="text_stop">Διακοπή</string>
    <string name="text_lang">Γλώσσα</string>
    <string name="text_unit">Μονάδες</string>
    <string name="action_about">Πληροφορίες</string>
    <string name="text_close_app">Κλείστε το πρόγραμμα μετά την έναρξη</string>
    <string name="label_service">Υπηρεσία Καιρού</string>
    <string name="text_play_sound">Αναπαραγωγή ήχου μετά την την ενημέρωση του καιρού</string>
    <string name="text_time_update">Ενημέρωση ώρας καί λεπτών καιρού</string>
    <string name="title_activity_about">Πληροφορίες</string>
    <string name="text_about">
        Βοήθεια εγκατάστασης. \n\n
      1.Βάλτε τον φάκελο iGO NextGen (Avic): Θα χρειαστεί να εισαγάγετε την διαδρομή πού βρήσκετε ο φάκελος iGO AVIC.
      Κάντε αποθήκευση καί το πρόγραμμα θα καταγράψει την διαδρομή.
	  Όταν συνδέεστε για πρώτη φορά στις ρυθμίσεις, το πρόγραμμα θα προσπαθήσει να καθορίσει την διαδρομή τού φακέλου iGO AVIC. 
	  Κάντε κλικ στο OK, εάν η διαδρομή είναι σωστή, καί το πρόγραμμα θα σας ενημερώσει γι \'αυτό.
	  Αλλιώς θα πρέπει να καθορίσετε τήν σωστή διαδρομή τού φακέλου iGO NextGen (Avic), και κάντε κλικ στο OK. \n\n
      2.Γλώσσα:  Διαθέσιμη για λήψη πρόβλεψης καιρού θα είναι η γλώσσα που επιλέξατε. \n\n
      3.Μονάδες: Κατεβάστε την πρόβλεψης του καίρου πού θα παρουσιαστεί σε επιλεγμένες μονάδες μέτρησης. \n\n
      4.Κουμπί διακοπή πρόγραμματος: Αν το κουμπί δεν είναι ενεργοποιημένο, όταν ξεκινάτε την υπηρεσία πρόβλεψης καιρού, 
      το πρόγραμμα δεν θα πρέπει να κλείνει μόνο του, αλλά μπορεί να κλείσει με το χέρι. 
      Μετά την πρόβλεψης καιρού, θα πρέπει να συνδεθείτε ξανά σε λειτουργία και να το σταματήσετε.
      Όταν η επιλογή διακοπή πρόγραμματος είναι ενεργοποιημένη, και ξεκινάτε την υπηρεσία πρόβλεψης καιρού, το πρόγραμμα θα κλείσει και η πρόβλεψης καιρού θά γίνει από αρχή.
      Για αυτό πρέπει να επιλέγονται από τον ακόλουθο κατάλογο το όνομα του εγκατεστημένου πακέτου πρόβλεψης καιρού.
      Μετά την πρόβλεψης καιρού, η υπηρεσία για 10 δευτερόλεπτα θα πρέπει να κλείσει η ίδια.
      Αν το όνομα της υπηρεσίας που καθορίζη την πρόβλεψης καιρού δεν έχει επιλεγεί σωστά, η υπηρεσία θα κλείσει αυτόματα μετά από 10 δευτερόλεπτα. \n\n
      5.Λίστα πακέτων: Τα πιθανά ονόματα των πακέτων που είναι εγκατεστημένα τα εικονίδια πρόβλεψης καιρού. \n\n
      6.Ήχος: θα παίξει ένας ήχος όταν ενημερωμέρονετε η πρόβλεψη της υπηρεσίας καιρού. \n\n
      7.Περίοδος ενημέρωσης: Σε πόσα λεπτά θα ενημερώνεται η προβλέψει του καιρού.
    </string>
    <string name="text_opm">openweathermap.org</string>
    <string name="text_wu">weatherandeground.com</string>
    <string name="text_type">Τύπος:</string>
    <string name="text_restart">Επανεκκινήστε την εφαρμογή</string>
	<string name="text_forum_topic">Forum topic 4pda</string>
    <string name="text_common_profiles">Common profiles</string>
    <string name="text_toast_no_app">Package name not founded</string>
    <string name="text_close_screen">Close service off screen</string>
    <string name="text_close_igo">Close service of close iGO</string>
    <string name="text_toast_app_found">The program found</string>
    <string name="text_pressure_units">mmGh</string>
    <string name="text_wind_units">m.s.</string>

</resources>